勇武全面進場！

其實今日同聽日要成功一定唔可以勇武，只可以和理非。
但吾代表勇武冇野做！！
你地其實可以自己組隊打其他副本，快速hit and run!! 自己選擇心儀副本打神裝，刷經驗，繼續兄弟爬山！！

幫忙人手置頂

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

自推到尾

和理非去機場(地區)附近食個tea, 勇武自己組隊去行街喇

喺唔同地方，有同一目標

勇武自己搞啦

小隊地下化，溶入社區，係呢度夾好時間

今日重兵喺機場，其他地方= 低lvl 副本

轉坐巴士入場，建議大家優先選E線車費平啲
上水粉嶺 A43 A43P
大埔 E41 A47X
大圍 E42
沙田 E42 A41
荃灣 E31 E32A
葵芳 E32 A32
屯門 E33 E33P A33 A33X
天水圍 E34A A37
元朗 E34B A36
青衣 E31 E32 A31

屌你老母，各有各做，有和理非入機場
有勇武關懷香港各地

非分化post， 希望可以做到真正兄弟爬山。
每個副本30分鐘，打完立刻起程去第二個，速刷升Lvl